千祈唔好買果啲無酒精啤酒!

今朝經過百佳買左罐試吓啦...一飲得個苦字...十足十梳打水溝廿四味咁...
根本同啤酒唔一樣....呃尻人!

買果係咩果 果欄有冇得買？

肥絲！！！

唔係香港人講既嘢唔撚答!

買咩牌子啊？？有隻荷蘭嘅幾好飲喎

日本既...仲要賣成十幾蚊...

既嘢即係點？

無酒精啤酒係咁架喇，要試幾隻唔同牌子先搵到最岩自殺嘅

最岩自己嘅***

Orion?藍色罐？